{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156856?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 더휴식 아늑호텔 천안역1호점"
    },
    "text": "2022年10月13日にNew Grand Openする居心地の良いホテルは落ち着いた雰囲気が特徴です。 客室は明るく暖かいデザイントーンで清潔さと快適さを提供し、客室内では飲食が不可能であり、過度な損傷の場合は賠償責任があります。 未成年者は入室の際に身分証明書を確認してもらい、保護者の同伴がない場合は入室できず、男女混合で3人以上の入室も禁止されます。 客室は最大2人まで可能で、追加の寝具類は提供しておりません。 幼児と一緒の場合は、予めご連絡ください。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙時には退室日の宿泊料金と清掃費が請求されます。 客室利用の際の注意事項として客室番号は宿泊日当日に決定され、未成年者は両親の同行と同意確認の電話が必要です。 ペットの入室は禁止され、客室内では火災危険物質の使用も禁止されます。 客室内での貴重品の紛失は責任が利用者にあり、予約と同時に確定した客室へ予約が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは落ち着いた雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では飲食が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "過度な損傷の場合は賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室の際に身分証明書を確認してもらい、保護者の同伴がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女混合で3人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女混合で3人以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大何人までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "客室は最大2人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、追加の寝具類は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児と一緒の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "幼児と一緒の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙時にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "喫煙時には退室日の宿泊料金と清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室利用の際の注意事項として、客室番号は宿泊日当日に決定され、未成年者は両親の同行と同意確認の電話が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で貴重品の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内での貴重品の紛失は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "予約後の客室はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約と同時に確定した客室へ予約が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 464
    }
}